fire tv 黃viu今日話要更新

有冇巴打有解决方法或者更新檔？
見港人話電視未講點解決

個APP更新左, MODDED版咪要等囉, 仲問

試左mod 更新都係開唔到

係，我用12月30號version 都唔得

唔知可以點搵作者搞搞佢

搵到原來同一個folder有1.2.2 modded, 用到了

巴打點解決？

佢Google Drive有個黃viu modded 1.2.2，裝左就用到

一直安裝失敗，不過停用左個google store再裝就攪掂，唔該巴打

巴打有google play應該唔係用Fire tv，不過搞掂就得啦

係呀巴打，我用chromecast with google TV